---
title: Over mezelf
subtitle: Kwaliteiten en Hobby's
comments: false
---

Ik ben Mark Magermans. Ik heb de volgende skills:

- Ik kan erg goed skiën
- Ik ben zeer open en sociaal
- Ik kan goed omgaan met mensen en ik ben goed in het begrijpen van mensen
- Ik ben positief ingesteld en werk graag in teamverband
- ik hou van voetbal

